我諗係因為中共已經諗倒點樣以後唔比我地去六四集會

🤕

？